下次打緊嗰陣 和理非可唔可以係地鐵到做啲嘢

唔知可唔可行 如果可以的話 幫手係地鐵站停低啲列車 以免封站/唔停站 或者佔撚左個車站佢 例如金鐘 索性停列車 佔站 比前線兄弟走到

大家意下如何 純粹咁啱諗到 on9左唔好屌得咁大力

推

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

如果架車埋咗站都仲可以阻住佢關車門
但如果唔停站應該點做❓

推 集思廣益

push

On9

封車無撚用
閘口比黑警封左